造就今日封區局面 黃屍豬恐懼撚居功至偉

當日黃屍豬唔聽國師規勸
恐懼撚上身全民戴口罩
助攻港共散佈恐懼
落得今日林奠以此肆意封區
玩弄百姓
所有野都係黃屍豬一手造成
宜家唯一解救方法係全民拒絕口罩
勿再助攻港共

而所有違反口罩令既罰款應由國師一力承擔

食個飯都要分黃藍好反智

食飯分黃藍同將香港人中国人分割一樣，都係中左政府分化之計，所以食要食藍店，做要做中国人，先至唔會中中共圈套

我食開北京樓，紅既